\beginsong{Fata Morgana}[by={E.A.V.}]

\chordson


\beginverse
Intro: L\[Am]alal\[C]ala l\[Dm]ala l\[C]a la l\[Dm]ala, l\[Am]alal\[C]ala l\[Dm]ala l\[C]a la l\[G]a    
\endverse
 

\beginverse\memorize

\[Am]Tief in d\[C]er Sah\[Dm]ara auf \[C]einem Dromed\[Dm]ara 

r\[Am]itt ein d\[C]eutscher F\[Dm]orscher durch den D\[C]attelh\[G]ain. 

Da s\[Am]ah der M\[C]umienk\[Dm]eiler ein M\[C]ädchen namens L\[Dm]aila; 

M\[Am]agisch\[C]e Err\[Dm]egung fährt im \[C]ins Geb\[G]ein. 


Er rief: S\[B&]ag' mir, wer b\[C]ist Du, d\[F]ie mich trunken m\[Dm]acht? 

K\[B&]omm und h\[C]eile meine W\[F]und\[G]en!

Sie sprach: \[B&]Ich bin L\[C]aila, die K\[F]önigin der N\[Dm]acht!

S\[B&]imsalabim! war sie verschw\[A]unden! 

\endverse

\beginchorus
W\[Dm]ie \[Am]eine F\[F]ata Morg\[G]ana, 

\[Dm] So n\[Am]ah und d\[F]och so w\[G]eit, 

w\[Dm]ie \[Am]eine F\[F]ata Morg\[G]ana. 

\[B&]Abarakadabara! \[A] Und sie war n\[Am]icht mehr d\[C]a!
\endchorus


\beginverse
\[Dm C Dm Am C Dm Dm G]Interlude
\endverse

\beginverse


^Er folgt d^en Ges^ängen dort, w^o die Datteln h^ängen, 

dem Tr^ugbild n^amens L^aila und sah nicht d^ie Gef^ahr. 

Ein ^alter B^edu^ine s^aß auf einer D^üne, 

b^iss in d^ie Zech^ine und sprach: ^Inschall^ah! 

Oh Eff^endi, man n^ennt mich Hadschi H^alef Ibrah^im. 

Befr^eie d^ich von ihrem Z^aub^er, 

sonst b^ist Du des T^odes! r^ief der Muezz^in, 

und w^eg war der alte Dattelkl^auber. 

\endverse

\beginchorus
W\[Dm]ie \[Am]eine F\[F]ata Morg\[G]ana, 

\[Dm] So n\[Am]ah und d\[F]och so w\[G]eit, 

w\[Dm]ie \[Am]eine F\[F]ata Morg\[G]ana. 

\[B&]Abarakadabara! \[A] Und sie war n\[Am]icht mehr d\[C]a!
\endchorus


\beginverse
\[Dm C Dm Am C Dm Dm G]Interlude
\endverse
\beginverse 

^Es kroch d^er Eff^endi 

mehr t^ot schon als leb^endi 

^unter h^eißer S^onne durch den W^üstens^and. 

Beim B^arte d^es Proph^eten, 

j^etzt muss ich abtr^eten! 

spr^ach er ^und erh^ob noch einmal s^eine H^and, 

und er s^ah am Horiz^ont die F^ata Morgan^a, 

drauf st^arb er im L^ande der Ar^ab^er.

Die G^eier über ^ihm, die kr^ächzten: Inschall^ah! 


^Endlich wieder ein Kad^aver! 

\endverse



\beginchorus
2x Chorus

W\[Dm]ie \[Am]eine F\[F]ata Morg\[G]ana, 

\[Dm] So n\[Am]ah und d\[F]och so w\[G]eit, 

w\[Dm]ie \[Am]eine F\[F]ata Morg\[G]ana. 

1: \[B&]Abarakadabara! \[A] Und sie war nicht mehr da!  

2: \[B&]Abarikadabari! \[A] Und fort war sie.
\endchorus




\endsong
 
