
\beginsong{Burli}[by={E.A.V.}]
%\gtab{G7}{320001}

\chordson

\beginverse
\nolyrics Intro: \[C]
\endverse

\beginverse
\[C]Herr Anton hat ein Häuschen                                           
mit \[G]einem Gartenzw\[C]erg und davor, da \[G]steht ein Kernkraftw\[C]erk.
Da gab es eines Tages eine kl\[G]eine Havar\[C]ie:
Die Tomaten \[G]woarn so groß wie \[F]nie. Und a da \[C/E]Seller\[G]ie!
\endverse

\beginverse
Und \[Em]seine Frau, die \[Am]Resi, die n\[F]ix versteht vom \[G]Cäsi - 
\[Em]um und vom Plut\[Am]onium, die \[F]haut's vor Glück mitsamt dem \[G]Toni um.
\endverse

\beginverse
Wie dem auch sei, ois geht vorbei,
die Zeit heilt alle Wunden und im Mai, da ward ein Sohn entbunden.
Als er das Licht der Welt erblickt, der Anton Junior, 
kommt er allen sehr verdächtig vor. Sehr verdächtig vor!
\endverse

\beginverse
Bedenklich find da Oberarzt, dass er net schreit und a net pforzt.
Die Hebamm sogt: ``Ans waas i g'wieß: Dass der Bua was ganz was b'sondres is!''
\endverse

\beginchorus                                    
\[C]Burli, \[G]Burli, \[C]Burli. \[F]Mein Gott, is \[G]unsa Burli \[C]siaß.                              
Der Burli hot \[G]links und rechts drei \[C]Uhrli, am \[Am]Kopf hot er a \[C]Schwammerl,                      
fünf \[Am]Zechn auf die \[C]Fiaß, \[F]Mein Gott, is \[G]unsa Burli \[C]siaß. 
\[F]Mein Gott, \[E]is er net s\[A]iaß.
\endchorus

\beginverse
Es geht die Zeit, der Burli nicht,er sitzt nur stui am Schammerl
mit seim Wasserkopf und spuit si mit seim Schwammerl.
Am Abend nimmt die Frau Mama ihr'n Remutantenwastl
und stellt ihn beim Bett durt auf des Kastl.
\endverse

\beginverse
Das Geld wird immer knapper,doch es frohlockt der Papa,        
Weil er den halben Strom nur zahlt, 
seit der Bub als Nachttischlamperl strahlt!
\endverse

\beginchorus
Burli, Burli, Burli. Mein Gott, is unsa Burli siaß.
Der Burli hot links und rechts drei Uhrli an jeda Hand zehn Finga
und Hände hat er vier. Keiner spielt so schnell Klavier
\endchorus

\beginverse
Heute zählt der Burli dreißig Lenze oder mehr,
eine Frau zu finden, das ist schwer.
Doch des Nachbars Tochter, die Amalia,
ja die gleicht dem Burli fast aufs Haar. Das ziemlich schütter war!
\endverse

\beginverse
Auch sie hat einiges zuviel als Andenken von Tschernobyl,
Und auf geht es zum Traualtar, meiner Seel, ein schönes Paar!
\endverse

\beginchorus
Burli, Burli, Burli. Mein Gott, is unsa Burli siaß.
Der Burli hot ganz rote Uhrli. 
Und mehr noch als die Eltern freut sich die Amalia
weil ihr Burli der hat: Zwa, drei, ans, zwa drei vier
\endchorus



\endsong