\beginsong{Am Strand}[by={Farin Urlaub}]

%\gtab{G7}{320001}

%\chordson

%\gtab{Bm9}{7:131113}
%\gtab{A/B}{9:14312X}
%\gtab{Em}{7:XX3321}
%\gtab{F#7}{242322}

\beginverse
\[A]Ich sah Dich vorübergehen, \[D]und bevor ich etwas sagen k\[h]onnte,
Wurdest Du vor meinen \[D]Augen vom Lastw\[E]agen überf\[A]aaaaaahrn.
Das hat bestimmt sehr wehget\[h]aaaaaan!
Ich sch\[D]ick Dir einen Blumenstrauß, Du l\[E]iegst im Krankenhaus.
\endverse

\beginchorus

Ich lieg am Strand \[A] \[D] \[A]  mit einem \[D]eiskalten Getr\[h]änk in meiner H\[A]and.\[D] \[A]
Ich hab 'ne S\[D]onnenbrille \[D/C#]auf, weil ich sie br\[h]auch.
Die Sonne sch\[h/A]eint mir auf den B\[E]auch,
So geht's doch \[A]auch!\[h D  A  h D]
\endchorus


\beginverse
Ich sah Dich zur Arbeit gehen, dreißig Jahre warst Du deiner Firma treu,
Jetzt ham sie Dir gekündigt- fristlos- nach all dieser Zaaaaaait.
Soviel zum Thema Dankbarkaaaaaait.
Du hattest gleich 'nen Herzinfarkt und jetzt liegst Du im Sarg.
\endverse

\beginchorus

Ich lieg am Strand (lieg am Strand) mit einem eiskalten Getränk in meiner Hand (in der Hand.)
Ich hab 'ne Sonnenbrille auf, weil ich sie brauch.
Die Sonne scheint mir auf den Bauch,
So geht's doch auch!
\endchorus

\beginverse
\[f#]Nur ein Nagel im Kn\[c#]ie, nur ein Loch in der L\[D]unge
Nur ein LKW-Unf\[f#]all
Ach, das Leben ist k\[c#]urz und man muss es gen\[D]ießen
Es ist viel zu schnell vorb\[C#]eieiei\[D]eieiei\[E]ei...
\endverse

\beginchorus
Ich lieg am Strand (lalala lieg am Strand.)
Da wird man immer so ein bisschen arrogant (das ist ja intressant!)
Doch mit dem Meer ist es wie mit der Arbeit:
Ja, es ist genug für alle da!
\endchorus

\beginchorus
Ich lieg am Strand (lieg am Strand) mit einem eiskalten Getränk in meiner Hand (in der Hand.)
Ich hab 'ne Sonnenbrille auf, weil ich sie brauch.
Die Sonne scheint mir auf den Bauch,
So geht's doch auch!
\endchorus





\endsong
