
\beginsong{Da Hofer}[by={Wolfgang Ambros}]
%\gtab{G7}{320001}

\chordson

\beginverse
\nolyrics Intro: \[D] \[Dsus] ... \[D7]
\endverse



\beginverse
\[G]Schau do liegt a 	L\[F]eich im Rinnseu 's 	Bl\[C]uat rinnt in Ka\[D]neu
hearst des is makaba	, do 	liegt jo a Ka	dava
wer 	is'n des? 	Kennst du den, bei 	den zerschnittenen 	Gsicht
kannst des net se	gn. 	  	 
\endverse

\beginchorus
Der Hofa wors vom Zwanzgahaus, der schaut ma so verdächtig aus, 
der Hofa hat an Anfall kriagt und hat die Leich do masakriert. 
\endchorus

\beginverse
Da geht a Raunen durch die Leit und a jeder hat sei Freid.
Der Hofa wars, der Sündenbock, da Hofa, den was kana mog.
Und da Haufn bewegt si viare, hin zum Hofa seiner Türe, 
da schrein die Leut: kumm außa Mörder aus is heit.
\endverse

\beginverse
\[F]Geh mach auf die Tür \[C]heut is aus mit dir 
\[D]wei für dein Verbrechen muaßt jetzt zahln,
Geh kum außa da, wir drahn da d'Grugl a,
weu du hast kane Freund die da d'Stangan hoitn.
\endverse

\beginverse
Meuchelmörder, Leichenschinder, die Justiz war heite gschwinda 
ois was'd glaubst. Also Hofa kommen'S raus.
Und se pumpern an de Tür und mach'n an Kraweu ois wia 
und se tretat'ns glot ei, tat de Hausmasterin net sei, sie sagt:
Was is'n meine Hean, tans ma do den Hausfriedn net störn,
Denn eines weiß ich ganz gewiß, dass die Leich da Hofa is!
\endverse

\beginchorus
Der Hofa wors vom Zwanzgahaus, der schaut ma so verdächtig aus, 
der Hofa hat an Anfall kriagt und hat die Leich do masakriert. 
\endchorus

\endsong