\beginsong{Schau schatzi}[by={Georg Danzer}]

%\gtab{G7}{320001}

\chordson
%\transpose{10}

%\gtab{Bm9}{7:131113}
%\gtab{A/B}{9:14312X}
%\gtab{Em}{7:XX3321}
%\gtab{F#7}{242322}

\beginverse
\nolyrics Intro:  \[G] 
\endverse

\newchords{partA}
\newchords{partB}


\beginverse\memorize[partA]


\[G]Schau Schatzi i was doch \[Am]eh, 

\[C] dass i bei d\[D]ir auf da S\[G]af steh, 

aba Schatzi mia macht des nix \[Am]aus, 

\[C] weil auf da S\[D]af bin i z'h\[G]aus. 

Schau Schatzi mia is doch \[Am]eh klar,

\[C] dass des von d\[D]ir a bleda Schm\[G]äh war. 

Aba Schatzi und jetzt bist b\[Am]aff, 

\[C] bei mir stehst \[D]a auf da S\[G]af. 

\endverse



\beginverse\memorize[partB]


Du glaubst viell\[Am]eicht du kannst me rolln, 

des ham schon \[D]andere vor dir wolln. 

Wirst scho no m\[G]erkn, dass i n\[C]et so deppat b\[G]in, 

Du glaubst du sp\[Am]ülst di da mit mia, 

daweil spül \[D]i mi da mit dir. 

\[G]Was wett ma Schatzi \[Am]um was wett ma, \[C]dass i gw\[D]inn. 


\endverse



\beginverse\replay[partA]

^Schau Schatzi tua da nix ^an 

^ du hast halt gl^aubt du bist so schl^au. 

Aba Schatzi, Gott sei Lob und D^ank,

^ so schlau wia d^u bin i scho l^ang. 

Schau Schatzi täusch di net mit m^ia,

^ sonst bin i dr^außen bei da T^ür.

Weil Schatzi und jetzt bist b^aff, 

^ bei mir stehst ^a auf da S^af. 

\endverse



\beginverse\replay[partB]

Du glaubst du b^ist unheimlich gscheit 

und rollst in g^anzen Tag de Leit 

^nur bei mir hat so was l^eider goa kann S^inn. 

Du glaubst du sp^ülst di da mit mia, 

daweil spül ^i mi da mit dir. 

^Was wett ma Schatzi ^um was wett ma, ^ dass i gw^inn. 

\endverse




\beginverse\replay[partA]

^Schau Schatzi spiel di net mit m^ia, 

^ sonst bin i dr^außen bei da T^ür. 

Weil Schatzi und jetzt bist b^aff, 

^ bei mir stehst ^a auf da S^af. 

\endverse






\endsong
