\beginsong{Irgendwann bleib i donn dort}[by={STS}]

\chordson
\transpose{7}

\beginverse
\nolyrics
Intro: \[G] \[D] \[C] \[G]
\endverse


\beginverse\memorize
Der letzte Sommer war sehr sch\[G]ön,    I bin in irgendeiner B\[C]ucht g'legn. \[Am]
Die Sunn wie Feuer auf der H\[G]aut,    du riechst des Wasser und n\[C]ix is laut. \[Am]
Irgendwo in Griechenl\[D]and, jede M\[Am7]enge weißer S\[D]and,
Auf meim R\[C]ucken nur dei\[G] Hand.
\endverse

\beginverse
Nach zwei, drei Wochen hab i's g'sp^ürt, I hab des Lebensg'fühl dort ^inhaliert. ^
Die Gedanken drehn si ^um,     was z'haus wichtig war, is j^etzt ganz dumm. ^
Du sitzt bei am Olivenb^aum und du sp^ielst die mit an St^ein,
Es is so ^anders als dah^am.
\endverse

\beginchorus
Und irgendw\[G7]ann bleib I dann d\[C]ort, laß alles liegn und st\[D]ehn,
Geh von daham für immer f\[G]ort.
Darauf gib I dir mei W\[C]ort, wieviel Jahr a noch verg\[D]ehn,
Irgendwann bleib I dann \[G]dort.
\endchorus

\beginverse
In unserer Hektomatik-^Welt,    dreht si alles nur um M^acht und Geld. ^
Finanz und Banken steign mir dr^auf,    die Rechnung, die geht sowies^o nie auf ^     
Und irgendwann fragst di wies^o  quäl I mi d^a so schrecklich ^ab,
Und bin net ^längst scho weiß Gott ^wo.
\endverse


\beginverse
Aber no is net so^weit,      noch was zu tun befiehlt die ^Eitelkeit. ^
Doch bevor der Herzinf^arkt,     mich mit vierzig in die W^indeln brackt, ^
Lieg I scho irgendwo am Str^and, a Bottle R^otwein in der H^and,
Und streck die F^iaß in weißen ^ Sand.
\endverse


\beginchorus
Und irgendw\[G7]ann bleib I dann d\[C]ort, laß alles liegn und st\[D]ehn,
Geh von daham für immer f\[G]ort.
Darauf gib I dir mei W\[C]ort, wieviel Jahr a noch verg\[D]ehn,
Irgendwann bleib I dann \[G]dort.
\endchorus

\endsong
