\beginsong{Fürstenfeld}[by={STS}]

\chordson
\transpose{2}

\beginverse
\[G]Langsam find der D\[D]ag sei End und die N\[C]acht begi\[G]nnt,

\[Em]in der Kaertnerstrossen \[Bm]do singt aner ``Bl\[C]owing in the w\[D]ind''.

\[G]Hot a greanes R\[D]eckerl o, \[C]steht do ganz val\[G]uan,

\[Em]Und der Steffel der schaut \[Bm]obi, auf den \[C]armen St\[D]eirer \[G]Buam.


\[G]Er hot wolln sei Gl\[D]ick probiern, in der gr\[C]ossen fremden St\[G]od,

\[Em]hod glaubt sei Mus\[Bm]ik bringt eam aufs R\[C]ennbahn-Express-T\[D]itelblatt.

\[G]Aus der Traum, zerpl\[D]atzt wie Seifenbl\[C]asen, nix is \[G]blim,

\[Em]Ois wie a poar Sch\[Bm]illing, in seim Git\[C]arrenk\[D]offer \[G]drin. 
\endverse

 
\beginverse

\[D]Wochenl\[C]ang steh i scho \[G]do, \[D]Wochenl\[C]ang plag i mi \[G]a,

\[D]I spui \[C]mir die Finger \[G]wund \[C]und sing so g\[D]oar do kummt di S\[G]unn.

\[D]Doch es \[C]is zum narrisch w\[G]ern, \[D]kana \[C]wui mi singan h\[G]earn.

\[D]Langsam kr\[C]iag i wirkli gn\[G]ua, \[C]i frog m\[D]i was i da d\[G]ua.

 

\[D]Do geht den g\[C]anzen Dog da W\[G]ind, \[D]nix als B\[C]austellen, dass ka M\[G]ensch was find,

\[D]Die Burnh\[C]eidln san ein Gr\[G]aus \[C]und im Kaff\[D]eehaus brennst di \[G]aus
\endverse
 
\beginchorus
\[D]I wui wieder \[G]ham, \[D]fuehl mi da so \[G]alan,

\[D]Brauch ka grosse W\[G]oed, \[C]i wui h\[D]am nach Fürstenf\[G]eld.
\endchorus
 


\beginverse
\[D]In der Z\[C]eitung do homs geschr\[G]iem, \[D]do gibt's a Sz\[C]ene, do muast h\[G]in.

\[D]Was de w\[C]oin, des  solln se schr\[G]eim, \[C]mir kann die Sz\[D]ene gstoihn bl\[G]eim.

\[D]Do geh  i g\[C]estern ins U\[G]4, \[D]fangt a D\[C]irndl an zum r\[G]en mit mir,

\[D]Schwoarze L\[C]ippen gruene H\[G]oar, \[C]da kannst ja \[D]Angst kriagn, wirklich \[G]war.
\endverse

 
\beginchorus
Chorus
\endchorus
 

 
\beginverse
\[D]Niemois sp\[C]ui i mer in W\[G]ien, \[D]Wien hot \[C]mi goarnet verd\[G]ient,

\[D]I spui h\[C]echstens no in Gr\[G]az, \[C]Sinablk\[D]irchen und Stin\[G]atz.

\[D]I brauch koan G\[C]uertel, brauch koan R\[G]ing, \[D]i wui z'r\[C]uck hintern S\[G]emmering.

\[D]I brauch \[C]nur des bissel G\[G]eld, \[C]fuer die F\[D]oart nach Fürstenf\[G]eld.

\endverse

 
\beginchorus
3x Chorus
\endchorus

\endsong
