
\beginsong{A Mensch möcht i bleiben}[by={Wolfgang Ambros}]

%\gtab{G7}{320001}

\chordson
\transpose{7}

%\beginverse
%\nolyrics Intro: |\[^G] \[^D] \[^G7] \[^C] | \[^G ^G ^D] | \[^Em] | \[^Am ^Am ^D] | \[^G]
%\endverse

\beginverse
A M\[G]ensch möcht i bleib’n und net zur N\[D]ummer möcht i werdn
und M\[G]enschen möcht i sehn, denn \[C]i bin sehr dageg’n 
dass ma un’sre H\[G]äuser nur mehr für R\[D]oboter b\[Em]aun 
die t\[Am]eppert nur in F\[D]ernseher sch\[G]aun
\endverse

\beginverse

A ^Mensch möchte i bleib’n a klans Geh^eimnis möchte i hab’n, 
und K^ugerl möchte i scheib’n nach schöne St^aner möchte i grabn,
i möchte singen und l^achen und überhaupt t^uan was i w^ill
^aber i glaub da verl^ang i schon z’v^iel
\endverse

\beginchorus                            
A M\[B&]ensch möchte i bleib’n und \[F]i will net verkauft werd’n
\[B&]wie irgend a Stückl W\[F]ar.                            
Net \[C]alles was an Wert hat \[G]muß an Preis hab’n \[Bm]aber mach des amal wem kl\[D]ar.
\endchorus

\beginverse
A M^ensch möchte i bleibn, net als L^eich möchte i sterb’n 
w^eil es is zum Speib’n, es is zum k^otzn und zum rean 
wann ma sicht was de L^eit alles aufführn um das t^epperte G^eld. 
Es ^is doch ganz was ^andres das z^ählt.
\endverse

\beginchorus                            
A M\[B&]ensch möchte i bleib’n und \[F]i will net verkauft werd’n
\[B&]wie irgend a Stückl W\[F]ar.                            
Net \[C]alles was an Wert hat \[G]muß an Preis hab’n \[Bm]aber mach des amal wem kl\[D]ar.
\endchorus


\beginverse
A M^ensch möchte i bleib’n, mei L^eb’n will i leb’n 
A M^ensch möchte i bleib’n und i wird ^alles dafür geb’n 
daß i des morg’n err^eicht hab von dem i h^eute noch dr^am.
I w^ill net, dass i ^irgendwas ver^sam.
\endverse

\beginverse
\nolyrics Outro: \[G] \[D] \[G] \[C]
\endverse


\endsong
