

\beginsong{Es lebe der Zentralfriedhof}[by={Wolfgang Ambros}]

\chordson


\beginverse
\nolyrics Intro: \[Em] \[Bm] \[Em] \[Bm]
\endverse

\beginverse\memorize
\[G]Es lebe der Zentr\[Bm]alfriedhof, \[C]und alle seine \[G]Tote,
\[Em]Da Eintritt ist für l\[Am]ebende, heut’ \[D]ausnahmslos verb\[G]oten.
\[Em]Weil der Tod a \[Am]Fest heut gibt, die g\[D]anze lange N\[G]acht.
und \[C]von die Gäst ka \[Bm]einziger a \[Am]Eitrittskarten \[Em]braucht.
\endverse

\beginverse
^Wann's Nocht wird über S^immering, ^ kummt Leben in die T^oten,
^und drüb'n beim Kremat^orium tan's Kn^ochenmork ohbr^ot'n.
^Dort hinten bei der M^armorgruft, durt st^engan zwa Skel^ette,
die st^ess'n mit zwa ^Urnen on und s^aufen um die W^ette.
\endverse

\beginchorus
Am Zentr\[G]alfriedhof is St\[D]immung, weis seit L\[F]ebtag no net \[C]woa,
\[Am]weil alle Tot’n \[G]feiern heut seine \[D]ersten hundert Jahr.\[Em] \[Bm]
\endchorus

\beginverse
^Es lebe der Zentr^alfriedhof, ^ und seine Jubil^are.
^Sie lieg'n und sie verf^eul'n scho durt seit ^über hundert J^ahre.
^Drauß't is' koit und dr^unt' is' worm, nur m^onchmol a bissel f^eucht,
A-wann ma so dr^unt' liegt, fr^eut man sich, wenn's Gr^ablaternderl l^eucht'.
\endverse

\beginverse
^Es lebe der Zentr^alfriedhof, ^ die Szene wirkt mak^aber.
^Die Pforrer tanz'n m^it die Hur'n, und J^uden mit Ar^aber.
^Heit san olle w^ieder lustich, h^eit lebt ollas ^auf,
im Mausol^eum spü't a B^and, die hot an W^ohnsinnshammer d'r^auf.
(Happy Birthday! Happy Birthday! Happy Birthday!)
\endverse

\beginchorus
Am Zentr\[G]alfriedhof is St\[D]immung, weis seit L\[F]ebtag no net \[C]woa,
\[Am]weil alle Tot’n \[G]feiern heut seine \[D]ersten hundert Jahr.\[Em] \[Bm]
(Happy Birthday! Happy Birthday!)
\endchorus

\beginverse
^Es lebe der Zentr^alfriedhof, ^ auf amoi mocht's an Schn^oiza,
^da Moser singt's Fi^akerliad, und die Schr^ammeln spü'n an W^oiza.
^Auf amoi is' die M^usi stü, und ^olle Augen gl^änz'n,
weu dort dr^ü'm steht da Kn^och'nmonn und w^inkt mit seiner S^ens'n.
\endverse

\beginchorus
Am Zentr\[G]alfriedhof is St\[D]immung, weis seit L\[F]ebtag no net \[C]woa,
\[Am]weil alle Tot’n \[G]feiern heut seine \[D]ersten hundert Jahr.\[Em] \[Bm]
\endchorus

\vspace{15cm}

\endsong



